小絹（Kpop Mozart）作啲歌點排？

邊首是masterpeace?

Altars=Han=Pop star >lion> oh my god>senorita >baddest>uh-oh>dumdi dumdi>no